BNO平權不是夢！ 劉慧卿都搵緊人幫手推！！

左右大局訪問劉慧卿
表示佢同英國官員都傾過呢個問題，而且好多英國人都唔抗拒收香港人
亦都表示會考慮將BNO移民門檻降低

呢個petition再推！！

根本無BNO係新香港人

打漏左，1997後香港出生的怎辦

既然平權，理論上BNO轉BC持有人後代都有呢個身分

BNO 父母子女點計？

ok 啱啱睇到上面回覆 thx

佢講得岩 咁好既時機bno人更加要企出黎爭取

Push

如果連上一代都冇 bno 既真香港人咁點算？到時又唔會唔會有班新腥港人又搶埋一份？

同埋 bno 平權後中共同政府會點對付呢班在港 bc？

平權不是夢
但係我地要行出嚟爭取！
開記者會又好
去英國領事館又好
要比主流媒體見到我地

咁97年前出生 冇申請BNO點算

平權唔係俾你哋走呀仆街, 做到BC就唔洗做中國人, 係香港都有英領事保護, 幫班細佬繼續爭取呀!

要平權左先

推咗先，818維園

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

97嘅時候有超過300萬香港人有BNO, 如果得到平權 轉做BC，計埋繼承權/ 配偶 ，香港 有更多人得到保障
英國喺香港問題上，亦有更大話語權.

818

絕對會 到時有後盾 怕什麼

娶/嫁俾有BNO嘅人

唔使太強調人數
費事嚇走班英國MP
當年賀唯 同戴卓爾 點出賣香港人
今日要佢哋還返畀我哋

其實就算係300萬人 呢班人入面好多又有加/美/澳藉 又有一班已經自然流失(死)咗
就算有bc 都未必會去英國
何況脫歐都可以踢走一班人
根本唔驚負荷唔到

最重要係轉bc後一定要畀by descent攞
父母都係bno 97後出世 大家都係真香港人

97 前無申請

我屌你啦，前線好撚多97後嫁

推

仲係得3萬幾人 快啲簽

97前出世 97時未到18歲 而當時父母冇幫手申請既都可以重新申請 （要加里條附例落去）

新腥臭人可以點搶呀？
去馬莎百貨門口賴死唔走呀？

97前出世
身份證首次簽發日期00年
係咪即係一定冇bno

97前出生
97未滿十八歲
應該要開放返申請啦
－－－－－－－－－－－－－－－－
818 入維園！

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

我個人睇法未必壞事
一下間香港多左幾十萬至百零萬（英國人）係度
就唔到共匪為所欲為，起碼唔會咁猖狂送d人去集中營，
因為當中如果有英國人既話呢個就係國際問題，間接地其他保障左香港既安全先

至於97後既年輕人，首先要確保到香港呢個地方安全，再者而家已經發展到國際間同中共既角力，睇下歐洲勢力強大定共匪加埋一戴一露d豬友強大d
再拖落去支爆其實真係未必唔可能，
而家已經唔同幾廿年前俾你玩到鎖國，強國有今日都係係國際上分左一杯羹，如果國際齊齊玩杯葛後果可以諗得到

支爆左香港既前途就有機會先決，呢個時候BNO持有人絕對可以借（外國勢力）幫香港一把！

世界唔會非黑即白，所以就算冇BNO亦唔需要灰心，因為大家其實坐埋左同一條船，不割席、不分化唔係口號，係我地既核心黎！

今次兄弟爬山，我地要珍惜每一個機會，錯過左大家失去既可能會更多

姐係今時今日都申請到!?

PUSH

00後

Push!!!

有李慧玲即係全部都係鳩吹
一場歡喜一場空

風向唔係由佢帶出黎，佢只係加把口推一推，佢其實對平權一事冇實際太大意義

BNO變BC一定要有政治審查睇係咪支持民主自由等普世價值
唔可以所有人都就咁升格 藍絲應該留係地獄鬼國

更好既選項係應該推動係英國劃地成立新香港自治區
即使冇BNO既手足都可以被救 要支持民主自由等西方普世價值既真香港人先允許有自治區居留權
二來自治區同英國本土區隔 可以減少對英國本土既影響 會易少少造成集體移民既效果

我意思係, 李慧玲開咪講得既就注定係流料
由佢比人炒症再係蘋果開咪一直係咁

話唔定支爆後既香港，就係成為你口中既一個新自治局或者國

用啲啲Postal codes 啦